uniqlo啲t shirt好貴，成一百蚊一件

uniqlo啲t shirt好貴，成一百蚊一件，款又唔係特別靚，人哋baleno99蚊有三件，你睇下呢間公司幾掠水啊，仲有呢間公司出晒名勁唔環保

咁你咪唔好買囉

得都覺 去無印買算